敵疲我打 敵退我進

岩牙

敵退我追* sor9ry

全世界9月8號出俾佢睇！

9月8 要人
幫手推post

敵退我進

五大訴求 缺一不可

佢撤回既我地就向中国輸出革命 證明只要你肯抗爭 政府就會讓步

方向正確

一齊死啦大陸佬

強烈支持美國國會訂立<<香港人權及民主法案>>

屌你老w

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

sorry

Forward 比班 和理非
係時候要救番班勇武 唔係佢地，到今時今日都唔撤回

光復香港 時代革命
調查黑警 還我公義

大家唔鬆懈 條八婆冇咁順攤。
唔清算黑警 就清算黑警

W咩來？

問痴撚線港女

敵退我進出

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

有無人有興趣今晚落夏慤道，向林鄭展示民意？

wwwwww

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢